一人N句最想同情侶講的歌詞

你睡過的 至少我都睡過

hello baby where did u go

十對情侶 有誰捱得下去